港豐找換店 - 黑店

聽日公幹趕住去馬來西亞做野，無查過匯率，佢禁機俾2.4 港幣兌一馬來西亞幣俾我， 仲話唔夠，叫我入去坐陣先，唔好走住，另一間拿過黎，唱左$4000 最後俾1666 馬幣我，我之後去其他找換店睇，卜街，間間都2:1 ， 足足差左$700 港幣， 明正言順黑店，附圖一張，

大家小心呢間野

大家唱錢小心呢間， 紅招牌

機場咪仲黑

卜咩街呀
學好廣東話先啦

唱4千佢拿我700

你自己唔睇匯率走去兌未仲on9，人地又冇揸住槍逼你兌，蝕咗就話人黑店，抵撚你死啦

匯率呢家野間唔同一定有...自己唔睇對貴左點都唔算黑店掛....最緊要係佢有冇不良營銷手法姐

因為可能D對匯店自己個匯率風險有唔同，所以有D外幣貴D有D外幣平D。

最穩陣睇銀行價，搵平過銀行既就得啦

唔通百佳做大減價，你係惠康買左野就話佢黑店咩

我係諗諗下覺得唔妥，我有話你有幾多我唱住先，佢叫我等等唔好走，原來一早知我係水魚

大佬呀....你唔好咁癲啦.....人地做生意唔通要同你講：哥仔我呢到匯率差D呀，你過對面唱啦。

做生意係咁架啦，你自己憨鳩怪得邊個

出到黎做野都咁撚柒..

只怪自己唔做功課

傻仔樓主